[系統update]遮打大廈往ifc天橋已封

各位金鐘online玩家注意
Landmark系大廈已開始封鎖
請玩家改用其他出口

自推

推一下

唔通推晒入置地打？

推

其實應該要搵D人留係夏愨道方便其他市民去中環

地下都封左
唔好穿landmark系天橋逃生